抗疫都和平理性乜鳩 仲有林鄭記招笑得好開心啵

咁樣都學人做首長 早死早著啦

屌，見倒柒婆笑笑口好撚賤，真心希望佢染到武漢肺炎

「天堂」等緊佢啊麻！